##Установка docker-compose:

###Чтобы запустить образ с MySql в фоновом режиме
- Из директории Docker выполнить:

  >sudo docker-compose up -d

  см. [Документацию](https://www.digitalocean.com/community/tutorials/how-to-install-docker-compose-on-ubuntu-18-04-ru)




## настройка на Mac

1. установить docker
2. установить docker-compose

из папки Docker (важно чтобы в корне был .yml):
	1.  docker-compose build
	2.  docker-compose up -d